暫時新聞只係loop住講斷手指

好似無警方同傳媒講俾人起飛腳踢落嚟果件
唔通真係冒警？

奇奇怪怪

手指 vs 人命，邊個傷 d?

即係圍果個無事？

好鬼

唔夠膽播出街
驚啲人仿效

煲唔起啵

行過啲阿毛都識講係差佬插眼先

文宣遍地開花 繼續廣傳

人命畫面冇血，港豬覺得冇事發生過

真係冒警，恐怖分子黎，連CCTVB都知
聽聞收左50000做
重傷再加本50000